有無邊個女明星係連登仔搖頭說不，但你其實都幾想屌？

唯愛G.E.M

火炭麗琪

佢叫床聲係咪也也聲？

其翠如

高海寧

Prince

Coffee

who 搖頭說不

ck姐

認真po

鄭融!!!

ALL

你一路屌，佢一路會Jip Jip聲用爛聲屌你

陳偉琪，陳婉衡 雙飛

呢個真係不了

杜老母

邊個唔想同陳婉衡做愛啊！

蔡司貝

交比你了

收皮啦

陳凱琳

鄭欣宜

阿差都要

西童

鮑姐

@耆齡王

高ling 達哥

你睇得出依個係認真po嘛！

梁嘉琪

劉佩玥

twice咁多個都係

多賢

搖頭説不

鵝耀健糠，鵝耀燒脂

鮑姐？

韓馬利

躝啦花心狗

你幫多腎奶屎眼嘅資格都無

小美麗

咩時期

有得屌個個衝埋去啦

邵佩詩

竟然無人答princejoyce?

耆齡王都開分身ac

喂

吳若希

好好奇盲人點上連登

汪明荃

肥蛆

欣宜+美極

莊思敏

正...

一向都大把人想屌

我 佢個樣太膠

麻友

真人都幾可口幾靚架

連c雅 吳若希 菜貝貝
腳膠表示其實好撚正

你唔覺攬住佢黎傳教士會好舒服好溫暖架咩

女上既話仲正，大大力鑿落黎，爽到仆街，又淫

家燕媽媽

點可以玩女上架

蓋世寶 屌埋佢老母

寶欣

我

蔡思貝

胡定欣

乜唔係愈憎個女明星愈想屌到佢反白眼咩

fu g ho ball

你有無睇過女上斷J果條片

有無搞錯
成個post得一張圖
幻想空間都無 點討論

DODO姐

黃賓穎

明星

張秀文

夏惠姨

鮑組

ROSE MA

大而無當
不了

唐姨

貝依霖

未蝗化的大波gem

catgirl

唔靚

但好有學識好有吸引力

Princejoyce

Rose ma

因為我仲係青頭處男
所以比個ck姐我就得

要比錢保釋 不了

第一個諗到GEM

留名 有人講欣宜

陳婉婷

Twice sana

me

周麗琪兩姐妹

Coffee（眼罩）

楊思琪

唔係明星
Rose ma

講還講

25歲既 do do

欣宜

貝貝

X2 (用套)

不了

杜汶澤露bra 俾青頭話露暈果個叫咩名話？

Ali

都抱起左佢屌緊, 由佢啦

佢二奶

識食

慈美麗

蝦頭
小寶

喂! 火炭! 喂! 麗琪!

菊梓蕎

好多牙

看圖估人

連詩雅

小草

你睇得出哩個係認真答案嗎？

真係好正

胡杏兒

對黑絲

Heidi

屌不如米能着

第一時間諗到就蔡思貝

大把連登仔話佢似劉馬車

Agger

crazyamberbbg

麥美恩

angelababy

偷肉畀欣宜食。真愛

小pussy

吳若希 高海寧
仲有rose ma(雖然呢個唔算係明星,不過都成日畀人話太肥不了)

波波

一定係gem啦屌
一路屌一路而夜依嘢
死八婆 鳩叫呀嗱 奶共吖嗱

利申假膠

思娸姐

以前同而家既陳玉蓮都得

唔係呀化，又公廁又平又閪面，對眼又生到咁開，係得對腳，仲要唔知有冇性病，咁都啱真係飢不擇食

正撚到

[img]
[/img]

你嘅意見令我嘅選擇更match個topic

屌你老母用手指遮住第三張件3..

立花子羚

我入黎係睇princejoyce...

謝雪心 真係好想同佢做愛

陳玉娥

葉劉 林鄭 華春盈

蝦頭

ck 妹

去強姦囉 你最撚在行

江嘉敏

苑瓊丹

欣宜應該正

瘦版欣宜

邊個叫杜老母?

黑鮑gillllllllllll

落下面屌?

馮盈盈

余思霆

周麗淇 大jj硬著陸機場

你google杜老母

第一張就係我同佢嘅合照

樂易玲

陳芷尤

Rose Ma

樓豬女人

陳庭欣

清好多圖

笑死我

同路 把聲係嘈啲

唔係掛好難頂喎佢

咁都唔撚正咩

sor

陳偉琪

夫子

咁多皺皮

垃圾共狗漿收撚皮啦屌你老母

屌我，快

簡淑儀

何傲兒

終於有圖

連登肯定冇人識得欣賞

Jw

耆齡王分身出沒

Show Blocked User - 跳制シ銀仔

10a

Heidi都有人搖頭說不？

連登仔標準點同普通人比

屌到短十年命都制

思貝啦, 其實係正

又要捧紅宇宙漿

GEM
杜小喬

iu bb

使撚我捧

渣ga

菊姐

口裡說不，但身體很誠實

詩雅

Dada

TWICE全部

點解嘅

表哥

根本正到仆街 最正港姐 不過 Grace個年 另外個大波西女 都好正

彩瑛

臭閪

我都係諗到gem

陳婉嫻得唔得

阿GEM 如果你睇到依個po！我愛你！！！

陳婉嫻都得咁陳婉婷都得啦

Coffee我一定大大力屌 就算大咗肚都屌

Coffee同陳婉衡呢個組合都好正

catgirl 加美極

大面bella

呢個條隊長過紅隧口

正雞

漿奶共奶得咁出色，奶賓周一定好在行

4000

尊重d好喎

夫g真係漿忠實fans

老實說，無乜缺點

話時話你幅畫有無keep住？

晚晚唔駛瞓

好賤呀

朱晨麗

其實做得娛樂圈 算吧啦

臭臭公主

10A

個人覺得好靚同有氣質，不過連登仔唔多buy

好似鬼佬AV 咁，一路屌一路吐口水掌摑佢 要佢keep 住講蝗語，然後大大力拉弓一下一下成支入，屌到佢大叫兒已衣棷耳爺夜

咪係畫簿

上次我話唔靚俾人屌到反皮喎

可摸耳改做2號

見過真人
比想像中瘦、矮
但靚撚過上鏡好撚多又有氣質

Gin lee 好多年之前已經覺得佢好正成日j佢
唔明點解高登連登都咁多人話佢鄉下妹樣

泳兒

容祖兒
胡杏兒
aga
泳兒

鍾欣潼

princejoyce

兩個都好撚淫

其實個個女星我都想

TWICE男人婆

林凱思

林凱恩

得閒就幫你執啦

巫婆琳

巴打好波

愛你

陳婉衡 陳偉琪 陳芷尤
真係短命十年都滯

識吊一定吊莊思敏

CKCKCKCKCKCKCKCKCKCKCKCKCK

夜深。。。咪再提佢三個。。

Cat girl

上訴！

黃智雯 一定好撚正
三個角色都做到

次次都著長👗 兩隻腳老冇燃見過

蔡思貝副輵冇得輸
俾佢坐坐命都短幾年

鄧以婷

大波波

姚瑩瑩，梁家琪

私家lin

當年我記得佢選到果陣 個個都話其他正
其中一個巴打話將佢d學歷貼哂係床頭黎扑

呢個係連登仔都說好

joyce

lisa姐

ck狙

哇屌

好好砌

太撚樣衰 一路屌會俾佢個鞋抽下爬頂到

黃心穎